毒撚

連踫到棉花也會受傷

依家好多偽毒，叫自己真毒，唔係真毒就咪撚上埋咩毒撚dating grp，屌你，真係左鳩住晒，黑人憎，偽毒正仆街。

屌你老母

好辛苦

透唔到氣

究竟係因為佢同居 定係因為佢從來無認識過我

太易受傷既毒撚毒絲

我要叫春！

我係痴線架！

啊！！！！！！！！！！！！

點解我會唔開心

偽毒玩 dating grp 係冇問題，佢做乜事入個毒撚grp攪攪震，道不同不相為謀，河水不犯井水，仲要改個名叫做 "真毒" 正一仆街，扮乜撚野上一個毒撚grp，光明正大出去收兵攞仆街，依家駛咩怕者，最終咪又係改名係度繼續玩